有無人會去apple投訴連仔唔用IAP

到時會唔會落架？